沖完涼裸睡好舒服

又想瞓過

打埋個j 重好瞓

凍冰冰裸睡訓airism麻單再襟張毛氈

同你一樣 枕頭用連登枕
完全唔想落床